點解電話D MON 做到又清又薄又平，但電腦MON仲係幾千蚊又厚又重又起粒粒

冇人去開發電腦MON?

手機用黎聞
電腦唔係
同埋gaming performance未達標

而家好多手機都話又4K又HDR
但電腦成萬幾蚊先買到個4K HDR 返黎

冇肉食
出少d 貨賣貴d 仲賺
同埋d display card 都未ready for 4k 144hz

都唔明白點解間間廠都推144HZ
FPS GAME 又唔係主流
市場上一大堆144但又垃圾TN MON 呃傻仔話電競MON
D MON 連最基本既色靚都做唔到

因為有你都買唔起，4k打電腦game 用兩張2080ti現時無電腦開到全最高特效144fps
兩要卡都差唔多兩萬
如果要28寸mon 有600mmx300mm
一部iphone xs 150xmm x 70mm
即係要16部iphone mon
你買display card都要32萬

千幾蚊買個144番黎 結果連手機D色都不如真係好反智

下? 咁PC gaming 係追呢d 嫁喇
唔係玩ps4 都夠喇

咁個市場唔係淨係得FPS嫁，都仲有好多RPG追求畫質

做到電話既畫質真係咁難咩
唔洗144啦，60就夠啦

點解個個都要盲推144，唔玩FPS，睇下片，玩下高畫質大作，跟本就冇需要

咁你要電競gaming既係要144架啦

但電競最大市場LOL/DOTA2 都唔係FPS黎，同144有咩關係

fornite 都好多人玩，一定會有需求

有無人發現根本無人針對到樓主個問題回答
個個係到144144144

因為Windows HiDPI係垃圾

佢自己之後有問144

淘寶幫到你

【15.6寸4K超窄边框HDR便携显示器IPS屏支持PS4PROXBOX NS/X装备】

你咪on9喇
而家市面上122/144hz既芒已經有72%ntsc
再高既仲有，咪咁孤陋寡聞喇

4k60fps 都唔太貴

色水 hdr 都有

一句講曬
用過144一定唔會想用返60
完

大細問題囉on9

我覺得應該係demand supply問題同埋panel size問題

手機mon產量多，所需材料少，平d

相比電腦mon相比全部牌子手機絕對少人買，尤其電競mon好niche，加上size大材料用得多，所以貴

同價比
TN 144
IPS 60
你會點簡？

你問d打fps為主既老閪都答你144架啦
理得你tn定ips
有錢咪ips 144囉

色水得100%srgb
手機已經去到過百%DCI-P3 廣色域
無local dimmg,HDR效果應該都輸手機OLED

tn 144開始少啦
而家興va 144 三星量子點果d色水有125%srgb

ips 144比較貴 近年好hit既PG27UQ 就有4K 144 DCI-P3廣色域 HDR1000

邊間過dci p3
你講左實機先

s8/s9/iPhone x都過啦

但d 色差
我望返隻dell 好過

係成本問題 唔係咁簡單架傻仔
同一塊 良率成本已經係大問題 iphone果種OLED成本要成七百幾蚊
睇下同尺寸LCD同OLED電視價錢差幾遠

S9 0.7 JNCD，iPhone X 0.9 JNCD

但我肉眼望落都係唔慣

我一開始都係唔慣oled
覺得g7+隻 ips靚d(都有100% DCI-P3 )

G7 rgbw 假2k

yes,但電話mon細唔太覺 唔同電視

最年手機大部分都轉晒用 oled， oled 過幾年但會偏色同變暗
手機平均二年換一次，所以冇問題
但係 Moon 黎講，咁嘅質素應該係唔合格

電腦mon 幾百蚊24'' 1080p 好薄
一部smart phone 靚d都幾千蚊
個命題本身已經好難比較

打機一定係 TN 1MS 144FPS

電話mon成本都係幾百
電腦mon都千幾

用一電話mon同電腦直接比較
咁大細都差好遠下

我

有無平平地睇下YouTube/ apple news mon 介紹

me,玩csgo 4k+全高

啲人咁反智較到畫面最低都唔知為乜

Rainbow six 開2k ultra

4k/60hz

2k/144hz

要 2080 ti 至勉強做到 2k/144 All Ultra

如果用兩張， 夠唔夠呢